條女係非處嗰啲係咪平時喺街執開屎食

一路執嚟食一路周圍嗌
你有冇屎食呀？你有冇屎食呀？
我有得食屎好過你冇得食

[size= 我有屎食你冇呀/red][/size=6]

shit, failed

大家原諒樓主 佢係青頭仔

😂😂😂

樓主人寸黎

我有屎食你有冇呀

重到弱智冇女好正常

我係青頭仔

見人想食飯就話人知食屎先好，依家咩年代仲食飯